第N屆lightning鬥爛大賽

iPad mini 1 嘅線仲差到

今多屆，今屆最盛況空前

我屋企條線都好爛，遲啲返屋企影

樓主成日食煙

買過條好過啦

666

lightning 有出黑色線?

好似真係有

電撚死你，換條線都冇錢？

肉莖重生

爛得勁過樓主 留定名返到屋企挑你機